負面撚唔好入來⋯⋯

自從做完手術2年
成個人嘅性格到外型都變撚晒
性格愈來愈內向 人就愈來愈肥（BMI 22—>28) 一唔開心就係咁食食食 比屋企人話我肥都已經唔撚想理 成日覺得食死佢仲好

成日覺得自己有抑鬱症
但同身邊人講
個撚個都答你
「唔會嘅，邊有咁易抑鬱」、「正面d」
對唔住...我就係好易抑鬱嘅人
我已經對好多鐘意嘅事情失去興趣
試過隔半年做網上問卷 結果係輕度抑鬱
再由輕度到嚴重 反反覆覆咁
一唔開心 第一樣諗嘅野就係死
成日一到凌晨都會匿埋係房喊 試過無意義咁喊足4個鐘 喊到攰就瞓著
好辛苦 又唔敢同屋企人提起
日日見住新聞咁撚多個年輕人
又跳樓 又吊頸 好驚同屋企人講完 我做每件事都監控住 到時仲辛苦

見住自己慢慢⋯慢慢變成另一個陌生嘅我
好驚自己有日會成為A1嘅主角

好辛苦
唔忍心要白頭人送黑頭人

你幾多歳

跳樓唔會上到A1㗎喎 日日咁多個 點解你會覺得自己上到A1

應該係內分泌失調 控制唔到食慾

食成世藥 唔食咪出事囉

人生仲有好多精彩嘅野嘅 不過要減肥先

多謝你入來留言
一個人抑鬱去到某一種程度
有機會傷害唔識嘅人
好驚會係⋯⋯

食藥影響

係呀 記憶仲差左好多

做運動，唔洗多，一把勁，每日起身跑兩公里

一路跑一路諗自己要點做，果一年，果一月，果一日

不過食多咗野都唔怕嘅 如果你有充足運動（負重+帶氧） 提升自己基礎代謝 暴飲暴食都可以唔肥（要食得健康 唔係乜野甜野油野都放落口）

成日跑左2、3日就覺得自己跑來做咩
食住藥都係肥架啦
跑完又會點

其實跑步唔只係運動，係精神

肥唔肥係一回事，精唔精神又係一回事

跑步果時再諗你想圖，有咩方法去做

如果基礎代謝低嘅話 做帶氧係無用㗎 仲會連埋肌肉一齊減 減脂效率會愈嚟愈低

老老豆豆 BMi 28真係幾肥 但只係超重 未去到真正肥胖（30以上）

要返轉頭唔係無方法 甚至唔難 如果有心半年內
可以落返18~22

成日唔郁 個人就會開始退化
要做返啲強度高嘅運動 去gym喇

認真，去睇醫生，抑鬱症其實好多人都會有，但係未必會承認自己有。
特別係你既經歷同藥物都可能會引致腦部化學物質失調，做成抑鬱。
呢個唔係你既問題，睇醫生問清楚就可以解決。

食精神科藥物返唔到轉頭㗎

我都知自己好肥
但我有時見到自己做左一排運動
之後又頹廢返
反反覆覆都1年

手術完左之後2、3個月 試過減
但次次愈減愈重
好灰
做完運動又會食野
唔知自己做來託
徙氣

好 等我覆診問問醫生

係 我有frd食精神科藥物食到溫溫鄧鄧

[/member]唔係 不過有好多絲打中意佢地[/member]

講你既情況比醫生知，佢地會好快轉介你去專科。
要相信醫生，好番就可做番真正既你！

你睇落似過來人

醫生係要睇
但你咪亂吹
如果真係可以做返自己
咁就唔會有咁多精神病人食完藥
比屋企人鎖住係屋企啦

十幾歲開始周期性抑鬱，睇左幾年醫生，大大下逐漸越來越輕微，而家每年某幾個月都會定時出現，但唔影響生活，就無再特別理佢。

精神科 如果有其他方法改善真係唔建議去睇
佢地有權隨時話你有問題 鎖你返去 權力大過差佬

同路人
我都係有甲狀腺問題
上年飲左個碘水（姐係食個粒藥）
依家甲狀腺素低番 低過正常人
都係一直keep住食藥
依家又係肥左好多（仲要本身都肥底）
同埋個人好容易好負面

好崩潰
都唔明點解會有依個病

做左手術都仲要食藥？

推

抑鬱唔係精神病，唔會有精神障礙，或引致智力問題。
抑鬱只係情緒不受自主，好番就無事。

你係咪真係了解自己個病架 上網search
全切要成世食藥 無得停 一日都唔得

原來係過來人
幾驚係咩都唔知就亂答嘴嘅人

陪我做運動
見到個比自己更肥既應該好少少

利申BMI39

依家轉左白色丸仔
其實依個病係咪真係永遠都唔會好番架